當泛民出現在cctvb上 這場運動又告一段落

如題

今日出個post 話登記做選民無用
俾班和理非屌到傻

我可以係呢到同大家講
香港人不配有民主